邊位手足畫工咁好？

光復香港
時代革命！

驅逐共黨
還我香港！

靚

驅逐共黨
光復香港